咩叫 be water ,如果今日有返機 我會去接女朋友放工

唔知女朋友今日返唔返到